雙普選有撚用咩

咪又係要選一個中央欽點嘅人⋯⋯

香港獨立先係岀路